[籃球撚] 本地街場籃球討論

忽然諗返自己都好耐無打街場
不如大家傾下時下打街波既趣事 係咩場打開 見過d咩好強既人 有無見過d咩名星打波
約戰都得架

家下係咪好多街場都鐘意4打4？ 如果d人無sense會難打過3on3喎

和興最強 福建博

好多呀叔掂一掂就犯規 帶住條女輸唔起？

HI到手指甲都FOUL
我D FRD都係 帶住條女打波就要面要球權 唔入又叫哂咁 無女睇住反而打得放好多

你個區都多?邊區呢

我覺得家下後生仔個人技術勁左好多

調返轉，宜家講衝講爆

我係天秀高比

都好既 因為打法對體能有要求 所以D人都大隻左

後生個班唔知係唔係睇得curry多，D三分準到

細嗰班飲lbj奶水大嘛

咁你似佢既咩
fade away, first step, 推踭定髮型先

我剷入去4個夾我照起手

好心唔好帶住班女去打波啦 有4個半場 硬係跟班後生仔隊 打波撞到2下就屌哂老母 推尻人 知你地有班女好撚威

有無見過D咩勁人 D甲一係咩場出沒多 有無俾佢地屈過

同過艾利諾打波

點?

坑口常寧 不過佢地晨操多

發覺好少人會打post move

其實post 好好玩

想打波
但驚俾人話太廢而唔敢同人打
一同人打就會緊張
安西教練

同過NBA球星打，當年真係大把女放學睇佢打波

我會呀 但好累架係度頂頂撞撞 好多人以為高佬就應該打底 但打底都好多技巧

街場無所謂吧 有時我都鐘意有空位就傳俾新手射多D

FISHERMAN LXX?

BTW大家有冇同過女仔打波

我同意 佢應該都系大北最強

同過女子甲一打 仲勁過男仔

人大左要返工就好少打波 體能已經大不如前
依家落街場射下波見到啲中學生個個都好串但又唔係特別勁
btw有冇tg group比新手/唔勁嘅人圍爐?

爆你樽

有冇沙田友一齊打
利申：廢物

試過比人ankle break到骨折要call白車入廠
從此無打過籃球

咁L癲 所以我唔學ankle break費時整傷人過意唔去

話自己廢通常都唔廢
沙田邊度打開

我好似入過 無人講野無人約戰
想打波做抽時間落場玩仲好

勁

依家啲o靚仔射三分準撚到

次次同我同隊果啲都會有9成機會輸
之後會好內疚 甚至話要返屋企唔打

平時會自己練下波 基本功
但一同人組隊 變返手腳唔協調

你基本功點練?
我相信大家出黎打街波 輸嬴唔係好重要
有時見D人係好勁但又好Q串 你唔會想同佢打
但有時見到D人雖然唔係好勁但打得好努力 你都會想同佢打喂波俾佢

有次真係連續自己嗌犯規嗌左10次 我啲fd後尾先到 佢地射緊波果時大大聲叫fd射三分都要小心啲 比人draw foul 煩撚到仆街

天水圍巴打可以約我打